艾美利告知不獲重用 韋舒亞宣佈離兵工廠

26歲的韋舒亞近年一直受傷患困擾，本來將在6月底約滿的他為留在效力17年的兵工廠，與會方見面後已同意在新合約減薪，奈何原來他不在新師艾美利的計劃之內，令他被逼決定離隊。

韋舒亞在Instagram說︰「與會方和艾美利多次會面後，基於足球理由，離開是我的唯一選擇。雖然之前一直與球會會面，希望可延長合約，即使減薪亦願意接受。」

「但與新領隊見面後得知來季上陣時間將會不多，為了爭取上陣機會我惟有離開這間球會。」韋舒亞感謝球隊過去17年帶給他的一切外，同時多謝艾美利對他的「坦白」，並祝願他取得成功。

韋舒亞決定離隊後，預計水晶宮、修咸頓、韋斯咸甚至AC米蘭等球隊均對這位自由身球員感興趣。

比我就簡去A米
英人可以出走 光宗耀祖